咁癲？魔迷想謝拉特教曼聯！

曼聯於周日英超主場以0:1不敵阿仙奴，紅魔粉絲不滿領隊蘇斯克查，竟然希望利物浦傳奇謝拉特過檔救亡。

曼聯球迷Brett於電台talkSPORT一個phone-in節目表示，希望愛隊易帥，由現時執教格拉斯哥流浪的謝拉特（Steven Gerrard）接手，更指這是一個不費吹灰之力便可以作出的決定，「我將會花大錢，找謝拉特來代替蘇斯克查。」

這個想法令主持人Darren Ambrose也大吃一驚，Brett解釋：「聽住，有錢使得鬼推磨。謝四擁有自己的風格，他可以鼓舞球員。」

另一主持人Alex Crook認為：「第一，我看不出流著利物浦血液的謝拉特會考慮這份工作。第二，我不知道有多少曼聯球迷會歡迎他來到奧脫福，我一個也看不到。」

G持

囉囉哥

go to hell

囉囉狗 死老母 叔弟陪你去祭祖

屌你老母

教洗腳？

囉囉哥今日又邊隊波迷

收皮啦 連一個意見不合既廠迷都包容唔到
睇緊Henry 果陣你仲讀緊小學呀

我利迷 你柒左

囉囉自己友都唔放過

佢謝拉特都笑，你算咩

咁呢個真

有某甘好笑

好睇呀

有

仲有一招既